[香港] 小美心目中十位食煙最型男藝人！！！

戲劇效果
油頭毒撚切勿模仿
雖然十個有九個現實都食煙

1）梁朝偉

佬味指數：10000/10 宇宙第一！！！

2）陳冠希（後生）

型味指數：8/10

3）黃秋生

佬味指數：9.5/10

4）周潤發

佬味指數：9/10

5）吳彥祖

佬味指數：8/10

6）黎明

佬味指數：9/10

7）金城武

佬味指數：8.5/10

8）劉德華
[img]
佬味指數：8.5/10

9）鄭伊健

佬味指數：9/10

10）張國榮

最尾個張屌拿星
佬味指數：100/10 型到出煙！！！

邊個唔食?發哥?

女星版：

睇就型 行近聞到成口煙味真係扣好多分

洪狗呢

祖 12/10
我打個丁先

好似果D大少爺

食朝偉啲二手煙

利申 枕邊人

連登仔相重標準 好嘔心

有名你叫 洪永城

等我今晚臨瞓前問佢戒左未先

暴龍哥屌打上面全部

屌你老衝

甘泰祖岩唔岩？

你究竟係邊個個枕邊人
你個淫娃

我全部貼劇照咋喎 有叫人學？

收返埋先

係喎 但搵唔到佢劇照除左低俗喜劇

我們身邊太多假人

想問下樓上黎明個套係咩戲？好少見佢呢個look...一諗起佢就會係長髮扮高傲

呢句真，好撚憎人食煙

香港無啦啦彈左個城武出黎

想同吳彥祖私奔

黎明？墮落天使

屌，都計埋啦佢拍咁多港產片

兄弟認同

食開佢啲三手煙

乜水呀你

兄弟覺得邊個最型

Thx 今晚睇下先

李嘉欣自慰正到痴撚線！
唔知你有冇睇開王家衛電影，呢套都算悶，但拍得好靚

Y you ng sleep?

記得佢話佢唔識賭錢

佬味真係好撚核突

我諗佢戒咗瞓教

宇宙第一淫娃！

無張耀揚已經唔使睇

再問就打撚柒你

好鍾意鬍鬚佬

靚仔食屎都型

你又唔訓？咁搞笑嘅你！3點半啦

搵唔到gif my烏鴉

我戒咗

我都覺 又要秒回又話瞓覺

點解佢地食煙啲牙都咁白

訓啦柒頭屌打全部

邊到會訓呀佢

謝霆鋒？馮德倫？

我

謝霆鋒拍少年激鬥篇個陣好靚仔

你班友

一口氣食兩支煙，好壞...

死圖喎孝b

洪凱婷

睇到呀

我基第一

邊個黎 睇唔清

我老公

同朝偉用煙肛交

離題喎baby 不過佢真係幾型

吳彥祖個張gif好型

以為張國榮

點解發哥用呢張

又痴線

搵唔到其他gif 唔係美金點煙最出名咩？

型到好撚離譜

Juno 上次音樂會 食煙個下都幾型

我偉世界第一

梁朝偉真是屌打

我男朋友

梁朝偉食煙真係香港第一型 唔係講笑

黃秋生呢張最型

星爺

嚇得我哥哥第十？

原來係final boss

想問吳彥祖個張gif係邊套戲?

好多都chok過頭得彥袓同洪永城嗰張自然啲

呢個鏡頭真係世界級

有冇人知佢而家咩樣

北京樂與路

我朋友同佢同校，話佢當年俾人擺左張相上網無耐就退左學

由開心到擔心既心情出哂黎
秋生真係好好戲

我老公駛乜講

伊波拉病毒好正

新紮師妹

係咩 唔係新紮師妹最後要去殺micky yau咩

係鬼

我其實主要想睇黎明，呢個look好似好型

你煩唔煩啲呀
追明星追上腦

睇完你會愛上leon

美人我老公呢

黎明果張好正
樓主幾有品味喎

娛樂台係擺呢啲嘢㗎啦唔岩睇咪過主

多謝 每日無間斷吹奏舊時港星

睇住呢個POST
覺得佢地真係好撚型之餘
有種概嘆同心酸既感覺
因為以前香港真係出好多天皇巨星

吳彥祖果齣究竟咩戲
屌好撚想比佢地屌到我個系流濃死呀

覆多次，北京樂與路

恨不得早廿年出世

Sleep ok?

真係好正

唔啱聽既說話 你想唔想聽?

全亞洲版呢

吳彥祖後生到依家都好那正

其實佢地食唔食煙都咁型...

黎耀輝幾時返去搵何寶榮

哥哥

成套頭d 都只係擔住枝煙冇點
都最後見到 拓海青出於藍先點真係好型

林雪
低俗喜劇 屌騾仔前果幕 勁大陣佬味

正

榮囝食煙圖 點少得呢張

愛我啤酒

狄龍呢

無關智斌蘭花手食煙

小小離題
西人黎講我覺得佢最型 沒有之一

見到黎明隻手個夾煙手勢就覺得佢應該係無食開

有冇係啲本身唔型 食煙型左

THX!

你鐘意垃圾kpop嗎

睇黎要翻煲多次墮落天使

你話垃圾就垃圾？不過我唔中意

黃秋生竟然唔係用最尾果幕唏噓煙

咁直樹呢

唔好講食煙
同tick走金城武

加白色古天樂 或者後生版郭富城

我覺得呢d人係香港歷代最靚仔既人

最尾張國榮個張出處係邊？

講真，得佢地會型
其他人想型嘅千祈唔好食

好型
食煙呢個畫面幾型但好臭勁憎

edc食到成個傻仔咁

華dee

勁鍾意金城武套不夜城
鐘意到連原版小說都睇埋

偉偉
連食煙都咁有氣質

睇得出的確係個女兒家
直程係靚

佢全盛時期係全球最靚仔，冇之一

準備試試

超級煙鏟嚟個喎

洪永城你都啱？以為你係好有品味添

蝶衣

悶 你識唔識架

成套野風格靚到癲

型喎講緊 不過完全睇唔出佢食煙

無講野了

《寵愛》韓國記者會

所以話戲劇效果

你個名

咁霸王別姬佢又真係雌雄同體嘅

好鍾意佢

欣喜若狂！原來洪永城有上連登！！！

利申我屌

good choice

仲有演員加乘

你係咪文盲？？如果第一次睇王大導就睇墮落天使一定嗌悶
我係同啲新入門嘅人講，仲有我後面咪話左拍得好靚

利申 王家衛死忠

周星馳呢？

黃秋生果一下blink 真係

靚仔食屎都型架啦

你直接話靚仔咪得

成個post 都係臭煙味

哥哥嗰張

屌你張柏芝

點解成日po 呢張圖

比咁低分朝偉架
朝偉：9999999/10

近呢兩年小斌女成熟左都好charm

吳彥祖真係靚仔到冇野講

好想畀朝偉噴煙

梅姐可否加入?

黎明係呢套戲入面好撚型

哥哥世界第一

羅嘉良食煙先型

當johnny depp 死？

吳彥祖個幅GIF支安煙無著

有聲
呀~~~~~~~~~~

流氓師表 張家輝呀

雪茄呢?

唯一一個覺得佢食煙型既女演員

呢個gif真心正 好似扯完口煙下一秒就屌人咁

吳彥祖啲輪廓真係靚撚到
我望左張GIF成幾分鐘

佢係成個人都唔知有咩缺點
高大靚仔都算 仲要專一錫老婆

黎明唔型

哇屌！黎明呢張

黎明嗰個GAY味濃

佢比起上面真係不值一提
食嚟把撚

黎明個套咩戲黎

舉手投足都散發種哥兒氣質

偉仔劉華秋生伊麵係真係型
但哥哥係去到不可言喻既境界

正想講黃秋生食煙代表作點可能冇依張

而家連登又吹捧食煙

吳彥祖嗰套叫咩

睇到煙引起，半夜三更刻撲去7仔

好gay不過貴公子feel好重

其實黎明嗰套係咩戲嚟？

王家衛墮落天使（1995）

哥哥完勝

墮落天使

睇完花樣年華再睇呢套你就會覺得又扮野又7
可能真係有對比

我呢

咪又係王家衛教落

好靚

依班男既 依唔食煙都係咁型同咁有佬味嫁啦

事實證明
係型既，唔好話食煙，含撚都型過人
係柒既，唔食煙斯斯文文都係柒既

支那農民